Whatsapp 轉手機問題

Whatsapp 轉手機
冇左張sim card 又想keep 住whatsapp 個number, 有冇得搞？

無

無左張SIM唔可以補領張?

有不過唔教你
同埋當你個號碼再重用，下手可以拎左你個whatsapp黎用

sim 卡唔見左好耐, expire 左了

嘩屌，咁巴打最尾點？

咁人地咪冇左你contact 囉？
同埋，比人知晒你d chat history

唔會知history

打舊電話號碼叫現有機主讓返張卡竹
俾你咪得囉!